大撚鍋..

屌你老母臭系！ 你班果欄仔真係想變二波坊咁喇

一句講晒，睇哩個post
[置頂/請廣傳/多圖] 907 遊客LOOK 暢遊大嶼山指南